見到佢地哭了 我都忍唔住哭了..

開心日子都喊就知佢地善良到眼淺..😢

想屌到佢地12個喊晒口求我唔好再射入去

見到佢地喊 我都跟住一齊喊了😭

講笑？

唉你有病睇醫生啦

我女上頂牙真 豬突猛進牙降

佢真係垃圾黎

咁梗係講笑啦 我好錫佢地

聖人mood緊?

比我就唔係講笑...

我屌爆樓主老母